求救！docomo日本卡突然用唔到！！

是咁的
我買左張docomo 卡
係日本機場set哂APN之後用左幾分鐘就轉左機場wifi
跟住去到搭地鐵嗰陣開返個network就開唔到了
已經重新開機又重新set過啲APN,又蚊張卡出黎插返入去幾次，絕望
有無巴絲可以教下我點做………

iPhone 定android ?

android

你又上到連登

Delete哂所有apn再黎過

用緊wifi………………

試過

佢唔係有個熱線架咩

張卡果到無寫
我上網搵下先，唔該哂巴打

上少陣fb ig 洗死咩

轉做2G/3G，唔好開4G就得

貼APN setting pls

乜野an機先，有啲an機用唔到docomo卡

an機，特別係Samsung機好on9
係特別難搞

跟佢張卡set

HTC

真係喎
唔該哂

秘技嚟，唔好講比人知

4G 唔同Channel? btw 張卡4G 當3G 用, 都幾慘

HTC只係收到一兩個4G頻率，要自己轉嚟轉去先得

htc新機都無左呢個問題